敖卓軒: 快快趣決定拜登係總統啦

我屌你老母啊

返去含拜登條撚啦敖狗

屌佢老母臭閪 死孌童癖

hey man, are you Pedo Too? lIke your master?

ngo契爺=拜登

呢啲人硬係覺得自己係人上人，以為左傾好in，會高人一等咁。

?

呢條撚樣以為自己係邊個？

臭閪 你估真係敖少啊

你狗嚟咋 敖狗

左膠=獨裁
唔使選直接俾拜登做就最開心

點解啲左膠呢個時候就唔話打國際線唔好押注一邊既
又話兩黨共識既

敖狗

呢個賤種幾時死

兩黨共識

共黨共識

民主黨同共產黨

請問敖卓軒條垃圾可唔可以快啲死?

又係呢條死垃圾

呢條廢物其實有乜料，睇到自己咁高

死左膠

有黃之鋒幫佢背書啦

我尊重 敬愛 前香港眾志嘅眾人 以及 黃之鋒. 你係 真香港人.

但敖卓軒 我屌你老母啊

黃之鋒再攬呢件垃圾都要屌啦，明明係隻狗做錯，累街坊仲要半威脅香港人咁話美國戰線佢功勞好大，係咪想講香港人要睇佢頭仲要多謝佢呀

依家又仆出黎串串貢我屌你老母敖狗

條友ig story 擺張 meme
一粒字都無講過

反而係連登仔上綱上線

係人都知佢笑到見牙唔見眼啦

Joshua is a real man. Real HongKonger, he took time in jail for all of us. Help us, against the Evil CCP.

but

敖狗 I have no respect for you ok?

敖狗好撚心你收嗲啦
自命不凡講啲野做啲野連個頭都係傻柒咁
唔係之鋒睇你，你一早變到好似虫太果類過街老鼠咁啦

sorry啊 我對佢立場冇咩意見 我追擊佢

係因為佢係個仆街啊 you understand?

放心佢 佢係我心中永不變 依然係過街老鼠

佢其實都係用自己ig

ngo本人？
空白acct 88

河童打手唔敢出黎面對 過兩日又quote河童d濕鳩文叫連登仔唔好撐侵

拿 拿 拿 我尊重佢 我尊重之鋒, i met him once, a nice person, great young-man .

但敖狗 唉屌 收皮啦

本來11月3知啦, 有人開cheat都輸, 之後cheat到更加難睇先搞到而家咁

我夠見過佢 佢仲幫過我tim 但唔影響我對佢人格極度不滿

拜登係佢契爺？

Cheap?

係，手快打錯

出現了

人又樣衰
又咁撚柒
國際線又倒米
果樣係左膠樣

其實條友係真心信聞屎黨班仆街係好人定收左著數先支持佢地

虫太起碼仲靚仔過佢

敖狗快撚d死全家啦屌你老母

熱狗黨死硬派支持侵侵
敖狗黨死硬派倒米

貼張meme就俾你作埋句caption出嚟
屌左膠還屌左膠 難睇咗少少喎

敖狗我屌你老母

美國有班毒撚就咁，平時冇人理，一發表左膠言論開始有人so佢就當自己革命家，人上人，跟住越講越出位。其實根本就毒撚一個

遲 d 就會公佈侵贏

敖狗奶dem奶埋屎眼你唔係唔知呀？

應該係同敖狗Twitter 互含開個一班
之前佢地cap過我留言上去

拉

容納唔容納其他人意見既人既意見？

垃圾分化post 拉

10／10

好的 謝謝

敖狗代表緊香港人撐拜登

出曬名愛登力
反侵香港第一人

張圖無講過咩，標題黨

唔屌得㗎？

依家又唔係唔俾佢講嘢

痴線po meme都唔得

我屌鳩係我嘅權力同義務嚟

隻方面狗正臭閪！

屌你老母敖狗

敖狗含撚啦

On9樓主 人地乜都冇講就作標題比人？ 屌你老母

其實冇人care佢，樓主成日特登抽擊佢好煩，幫佢攞attention做乜？

你唔好話你智商唔夠？

根本得啲戇鳩仔先仲信香港眾志同佢地嗰班友好

聽證會嗰日嗰條撚樣係咁喺度整頭屌你老母

有冇得聯署佢唔等於我地

吓咁都套到入去!樓主你講晒LA

我冇LA 我都唔係LA

但敖狗係。

鳩咁講都得
樓豬冇腦fced

如果真係要刷拜登鞋
應該直接換金仔果格換左做拜登啦
要追擊敖狗都唔係咁樣亂屈

佢有美籍？

支持敖B

黃之鋒最鍾意死攬D垃圾

我屌佢係我嘅自由
我鍾意屌佢老母都仲得

佢個國字面影d 相睇到人好尷尬。好心佢整下容先出黎。

愛侵力好嬲好嬲

核彈都唔割
唔撐侵即割

侵侵仲勁過核彈

竟然

唔太了解佢做咗咩衰嘢 可唔可以講幾件

人渣狗，奶共狗。含 美國民主黨撚 含到雪雪聲

人地香港抗爭者駐華府發言人/左翼新大台指揮官黎

上次單嘢佢擅自代香港人屌侵都未計
之峰其實本人都係 成日係文章上講怕Nancy Pelosi嬲 叫大家唔好咁痴共和黨 不過佢唔會咁公開講

其實佢哋不如直接去做民主黨成員啦 咁用心幫美國民主黨

算啦 佢哋都係100%=香港人 真正係出面衝的前線先係好多香港人醒的原因 無香港的前線唔會去到今日的運動 我只敬佩真前線 大家政治光譜唔同 最緊要唔好亂代表香港人就okay la

呢個只不過係meme 嚟
佢真正仆街係支持共產黑婆賀錦麗

on9
repost張meme 都可以ff咁多嘢
過分解讀得咁犀利

垃圾左膠就係雙重標準

你乜水

你啊媽

遲啲侵侵歸位
一定要篤死呢條友

但其實佢地班人先係真正有同兩黨中人接觸
佢地嘅意見會唔會有參考價值過作牆上觀嘅網民呢？

就算佢哋同美國有接觸都唔代表佢哋的取態無問題

所謂的有接觸都不過係做緊lobbying，佢哋做緊的係去influence 人哋美國政客去幫香港，其他嘢你同我同佢哋見到的都一樣。

其實依家都唔係叫佢地偏幫是但一個黨 但成日見到的係佢哋偏向一個黨 仲要係出賣台灣奶開共的美國民主黨。我自己住美國咁多年，我覺得做人做事common sense 好重要，唔需要因為佢哋為香港lobby而覺得佢哋咩都岩，有錯就要屌，唔係話唔多謝佢哋，但香港人個個有眼睇民主黨之前的Obama, Clinton 幾奶共， 講真， 今次美國做嘢都係香港前線打到半死得來，加上咁岩侵反共，又咁岩武漢肺炎， 你試下10年前obama執政時，試下叫眾志班人無論點lobby, Obama 個administration 同國會都唔會有人彩你啦。 如果大部分網民的意見都係話佢唔岩，就係大家common sense 都知佢做的嘢有唔妥啦。

底愛侵力無自由

貼張野都有得鬧你地真係失敗
侵侵選唔到條氣唔順求其揾個人開刀